新鈔設計 加入具特色的中國文化元素

屌你老味做乜鳩呀....好撚核突啊
都係以前匯豐有獅子頭嗰隻好睇

好睇 正皮
好撚樣衰 負皮

。

中銀出定滙豐出？

都有出

今次仆街 以後就係用喱批野